[0.000]
<no-speech>
[0.025]
<no-speech>
[2.275]
<no-speech>
[4.605]
<no-speech>
[4.955]
<no-speech>
[5.895]
ehhe <sta> kuNomvula
[7.175]
<no-speech>
[8.125]
<no-speech>
[8.555]
<no-speech>
[11.595]
<sta> ohho ngi- ngisibonile saqhuma
[14.155]
<no-speech>
[16.595]
ngempela
[17.485]
<no-speech>
[21.235]
ehhe ngibonile <sta> sengiphuma <int> nathi siphume nje elokhuzeni ebank saya elokhuzeni <breath> ohho size layikhaya sazothatha insimbi le sase- siya kwa-Audi hayi sithi mhlampe imoto <int> ayizikuvuka
[32.435]
<no-speech>
[36.515]
<sta> besisaya yi-order phela ungathi ayizuvuka impela imoto <sta> yakho nayo le
[41.085]
<no-speech>
[43.215]
umangabe (()) <no-speech> hayi insimbi ikhona phela imali yayo enge- engekho impela <no-speech> <int> <cough> <no-speech> and angithi manje ilezi eziwutwo zixhumene <breath> seyifuna useven
[55.125]
thousand
[55.955]
<no-speech>
[58.085]
mmhm
[59.325]
<no-speech>
[60.295]
<sta> angazi wena owayemi (()) into eyodwa kuphela ngathi mina kulungile akulungi akakhokhe ideposit <breath> ehhe uzo- mhlambe uzohlanganisa nomholo
[70.365]
<no-speech>
[73.735]
we Ma angithi ngakutshela ukuthi noma <int> ngingesala ngingena lutho uma ngibe nemoto nje kulungile <sta>
[79.405]
<no-speech>
[84.385]
<sta> ehhe na so nje
[86.275]
<no-speech>
[87.805]
wo kade kusho uNelly uthi uNelly hayi <sta> bayalibhadula <no-speech> ngonyawo kuthiwa imoto ya- ehhe uthi imoto yakhe ifile angazi ifun- kodwa i- it's about nine thousand into eyifunayo elokhuzana
[99.425]
<sta> imoto <cough>
[101.385]
<no-speech>
[102.655]
<hes> uthi yena angathi nam- <hes> uthi angithi nami angithi ngadlala ukubhayiza ngabe sahamba ngePolo nje <laugh>
[110.295]
<no-speech>
[114.185]
ehhe
[115.215]
<no-speech>
[117.175]
<no-speech>
[117.915]
<no-speech>
[119.185]
hayi ntwana bayalibhadula <hes> nomyeni wakhe bobabili
[122.845]
<no-speech>
[124.180]
